伍大師 慕容公仔 Sigma 算唔算香港電競界三傑?

如題

政治冷感toyz都無
賓仔仲話skt練習生

加埋牙達 同胎屎
忍刀五人眾

你同紅衛兵有咩分別

佢隻約德爾人就收皮啦...

個個都一表人才學識豐富🙏🏻今次香港政治界年輕人有救了

樓主真人90%似慕容公仔

無達戈?

牙達冇打lol唔計電競圈
胎屎係中國台灣人

今日之前 係
今日之後 色麻吊打所有人

算

史萊姆 細b 史萊姆條𡃁(唔記得咩名)

我有佢一半咁靚仔就好啦...

#10...